地平論者組團前往「地球的邊緣」證明地球是平的

近年「地平說」開始再次在網上流傳，而一些人更對這個說法深信不疑。有地平論者最近更開始組團往地球的邊緣出發，希望可以找到地平說的確實證據，推翻一般的說法。

一個名為「Project Edge」的地平論者組織最近開始在計劃一個探索地球邊緣的計劃。其中一名成員早前分享了一段短片（現在已經移除），招募探索計劃的參與成員，而探索過程將會有串流直播。不過距離正式出發只有約一星期的時間，到底能否成功招募參加者仍然是個疑問。

人類確定地球是球體已經有二千年左右的歷史，不過陰謀論者認為這些都是歷史和科學界聯合政府編撰出來的謊話，隱藏了地球其實是平面的事實。之前也曾經有人自製火箭希望可以從太空查看地球以確認事實，可惜最後失敗。無論如何，肯去實際行動來尋找真相，也已經相當勇敢，值得嘉許。

來源：TNW

佢地終於諗通

結果真係揾到

咁揸飛機定揸船去證實？

成班假膠

希望佢哋成功

果班真心膠黎

地球係平 地球係平 地球係球體嘅機會係零

前往地球既邊緣,會跌落去銀河系架wo,他一直在玩命

都係邪教 籌錢起98%火箭

個大佬其實幾醒
攞班傻仔錢去旅行
最後發現地球係圓既解散組織
攞咗你錢又吹佢唔脹

If the foundation is strong, we could rebuild...

假膠啦...專登吸引人注意再撚狗

依個係事實 依個係事實
唔好比政府 喱埋個現實

點知原來地球真係平既

我地見到既野都係大氣層比我地既幻象。

加油

會唔會最後發現係三角形

可能係一堆1010

做research 個班人係咪米奇老味？

我地個屋企就叫做地平 地球係圓嘅機會係零
如果個地球係圓 點解個海裏頭仲會有船?

d海水跌左落去邊？

大家都無錯 因為
地球係曲到平

上太空捷徑
NASA

呢個係事實 呢個係事實

屌你老母 點解人類可以咁撚冇腦？

你買幾張機票向同一邊飛會返返原位
佢地點解釋

佢地話飛機師都有份參與，會專登扭少少舵令乘客覺得飛緊直線。

而飛機本身係地平證據 ，因為如果係球體，飛機就會直飛出太空，地球要係平，飛機先可以保持高度。

地平兩邊有互通既蟲洞

中左無限月讀

共濟會

問題係， 點解要呃你地球係圓

好想知佢地發現地球唔係平嘅話會點

GPS既原理已證地球=圓

點解唔整火箭飛上去太空 一望就知圓定平

屌 班撚樣連circular motion都唔識

信地平論個班唔會高知識去邊
應該都係攞救濟金冇野做啲社會邊緣人
分分鐘連機票錢都比唔起

其實熱氣球都已經可以睇到地球係圓，但地平撚唔會做，因為

1. 無求知慾，地球平定圓其實無意慾求證，純粹想9up
2. 賴政府阻撓，加強說服力
3. 就算政府/民間俾錢地平撚坐火箭，佢地都好興話支火箭假/模擬器/VR，無重力都可以模擬⋯⋯

我最記得fb有個地平撚話：等我將來有錢一定會買機票逐個地方plot地圖踢爆佢地

其實見到地平線都知地球係圓啦
如果係平既咁用望遠鏡係中國都見到美國啦

我都諗起呢一幕

政府為咩要呃你地球係圓嘅先

我反而想知
地球邊緣係邊？

地平撚:我有證據地球係平 屌我要講幾多次你先明

港女個胸部就真係平

[9up]其實地球係三角立方體

幾千年前古埃及法老一早睇通哂

整左好多金字塔[/9up]

陰謀論者=被迫害妄想症患者
On9

會跌咗落去架，架船

光明會

船長！我地過咗紅圈啦！

要快啲調頭，唔係會跌出地球邊緣

戇撚鳩 如果地救係圓既話
咁轉一圈 d人就跌晒落太空啦

想呃阿叔我？ 作過個故仔先好唔好

記得呢幕 但係唔記套戲
可唔可以話我知叫咩名

Truman Show?

Truman show
真人show
占基利

呢幕好正

到時繞左個圈
又話係磁場問題
跟住又科水研究磁場
Fatfat

太平洋啲水係咪會漏出太空

老老實實要佢地親身體驗自己既理論係錯既最平方法係咩?
火箭有無CAM可以LIVE?

好似phys 同math都證晒地球一定唔係平先

ping time同traceroute, 同光纖係地球既建設，gps 電話，gps 技術已經證明地球=圓

就算佢地親身體驗過都唔會信
因為呢類人係唔講道理邏輯
喺揾到地平嘅證據之前 所有地圓嘅證據都只係政府呃鳩佢地嘅嘢

賺咗免費旅行，笑到收唔到聲

同梁振英聲稱有外國干預佔中嘅證據一樣 都係得個講字

呢個世界 所有野都係圓嘅

港女平胸論者組團前往「老蘭的邊皮」證明只有港女是平的

落場雨補充返

唔明點解可以咁聰明 一個月望月球三次已經個月球係球
咁既然月球係球你點會覺得地球係平

等睇隕石中出地球

咩戲

呢個係現實 呢個係現實 唔好俾政府哩埋個事實

truman show

我唔信
等我試下先

地球平定圓有咩分別 唔使番工咩

有啲地平論家其實係耶撚黎
之前都有走出黎話要証明聖經係啱既
佢地話個宇宙圍繞地球轉之餘
仲話大氣層上面係天堂
總之啲耶撚就麻撚煩啦

仲好撚蠢架
話佢豬佢又唔撚係豬
話佢屎佢又唔撚係食屎
一D物理常識都唔撚識
無讀SCIENCE乜撚野都唔知
戇鳩鳩咁

你搞清楚啲先拋書包啦

因為班蜥蝪人想呃晒我地啲錢

睇hunter 睇上腦

屌
一言驚醒夢中人

噉都得

我真係好想佢地成功 加油

呢d 全部都係大話，一層層既謊言
咩常數，引力呀果d

直到世界的盡頭

都睇陰謀論的理據和動機既

你知唔知維度點解

r/iamverysmart

真係平，點解釋到 一邊夜晚，一邊日頭

乾坤八八六十四卦裡面嘅天涯海角
時間將不復存在

同食清淡啲一樣。

啊二維空間嘅人類同我地呢啲三維人類解釋吓吖

結果：地球邊界有蟲洞連接另一邊

以後要改名：地球 -> 地平

地平撚點睇呢條片？

政府做既
荷里活拍既

nba球星 Irving都信 真係on9

螞蟻先係二維生物呀
人類係三維呀
仲要死撐

如果耶撚同你講聖經就係真理一樣

人地啱啱升中二，唔好怪佢

拿沙拿沙拿沙拿沙拿沙裏頭都是人渣

donut

佢似假膠多喎

佢係真膠嚟㗎

Asgard is not a place, it's a people

地平L：鏡頭係魚眼鏡

太空總署射火箭上太空根本就係一塊佈景板同道具黎，我敢肯定。

佢係波士頓新聞到講過 佢個時講笑 點知克里夫蘭記者就當係新聞瘋狂炒作 呢個都係佢想走嘅原因
受夠當地on9傳媒 同班冇獨立思考嘅人

其實每個陰謀論都有利益係背後做支持點
例如 xx絕症有得醫，但xx會無咗收入唔比公開
911美國策劃，因為有藉口搶氣油

咁地平說係咩？點解政府要唔公開
真心想知，聽故事

如果係真成個地理界都應該會崩解

螞蟻同人一樣係三維生物
係我地人類覺得，螞蟻嘅視界貼近二維啫

分分鐘螞蟻立體感仲好過人類

佢嗰下tweet如果唔係假膠
點會重複講成三次
成班真心/假真心三人成虎屈撚咗KI

地平說班人係咪唔信太空影返黎d相？
點解可以仲唔信

錢已袋，理撚得你

唉我成日都話爬一次聖母峰你係嗰度影到非州土地即可破地圓說

自膠應該係南美因為根據地圓說地圖南美係另一邊半球

人地係同我討論緊螞蟻係唔係三維生物咋， 唔係支持你既“人類係二維生物”呀， 衝出黎柒

你睇返你第一個post“人類係二維空間生物””接唔接最尾個post“點撚樣出現二維空間生物”先啦， 柒吓柒吓

科學家話螞蟻係二維生物係指佢無上下觀念
無論佢點爬上爬落佢都覺得只係係一個平面上爬
le樣就係另一個巴打同我爭論既地方
同你D假膠根本牛頭唔搭馬嘴

我知你想講乜
你頭post想講以前人類無得飛， 所以睇地球覺得係二維（平面）
而家有得飛所以肯定地球係圓（三維）呀嗎
但唔該你自己諗諗點解會比人嘈先啦
因為你講野真係非常一舊舊呀

地球係平的話好多physics都解釋唔到

根本cap 水組織黎 拎黎呃d 柒頭

可能佢係漫畫裡面

其實世界根本就係假既，大家都活係matrix世界入面

佢應該已經死撚左
二維人類嘅話 佢條食道已經將佢分左屍

二維人類巴打 你柒夠喇

其實大家都係生存係虛擬世界, 有咩好拗呢?
因為地球基本上已經唔存在, 我地生活緊係 matrix.

完

屌你啦 仲兜
兩字同三字點樣打錯 你係打兩 唔係打二啊

你唔好愈兜愈柒啦 睇你兜都覺得尷尬
兩維人類